食煙巴絲請入

好撚緊火
萬寶露係咪出咗隻新煙？
個盒好似雙黑嘅 但係有好勁薄荷嘅
好似叫intense乜柒
有冇人知叫乜名？

今朝喺機場見到即買
但係趕住開工冇睇清楚
個7仔staff俾錯咗雙黑我

食煙撚仆街死

做乜負晒皮 一路都冇話我食
我老細叫我揾呀
今日買撚錯俾人屌到閪咁
仲要蝕咗五十幾蚊